大家想下一個邊個開online concert

繼呀sam, 城城
下一個應該到邊位巨星

呀lam
校長
劉華
leon
學友

好想睇佢地是但一個

黎明啦
黎明來到要光復

杜汶澤

[代開]有個50路嘅女人想約我去爆房，應唔應該應約?(2)